韓國女人做老板真係最慘

而家係間咖啡店做緊兼職
個老板同manager都好Nice
成日照顧我地買野俾我地食
唯獨係個老板既老婆真係好惡頂
大事乜都唔識淨係成日搵埋曬d無謂野嚟執著
正常着衫都俾佢批評
d野放歪少少又嘈
叫佢整杯咖啡都唔識
日日翻到去都見到佢黑面
刷佢鞋就開心
錫曬啲刷鞋仔女
鬧人前又唔搞清楚件事
對人唔對事
近排仲發現原來佢先得三十幾歲 嫁咗俾我地五十幾六十既老闆
女人做上司已經煩
韓國女人真係好仆街又拜金
返工返到好唔開心 但係又真係好鐘意份工唔想quit
有冇人都試過同韓國人翻工

利申: 美國半工讀

韓畜

屌左佢
成間鋪都係你

我係絲嚟

望下韓國航空個太子女就知咩事
仲衰過蝗婆

整容雞係咁架啦

韓國女人真係好格衰呀
佢仲話咩第一日見到我覺得我個想好mean好picky
我都係返個工 咁都俾人嫌我個樣

係美國既韓狗 仲衰過支那狗
係100%全部賤種 一個好人都唔會有

我幾肯定佢冇整容
都算keep得幾好 否則點釣到有錢佬呀
我老板有7 8間餐廳 揸rolls Royce 嫁

你有咩見解

返銀行韓國女老細好好人 成日叫我做晒野就早走唔好留低陪佢OT, 每個月有個禮拜特別忙不停OT 會叫我下個禮拜放返日假，唔計annual leave

後生定老女人先

廢事打太多字
全部狗眼看人低 但又無支那狗咁有錢
唔會尊重其他國家既人 無論老幼都係

我估佢30尾-40歲左右
不過我都聽過好多韓國女人職場係好惡頂
女友公司隔離team個韓國女manager 好撚痴線
所以應該係我好彩

睇睇黃秋生套人肉叉燒包點對付橫蠻老板娘學野啦

但反而韓國男人幾好 有2個manager都係韓國男人超級好人
個女人就成日見到中國人就反曬白眼
一有機會就問我 so are you chinese?
明明我由一開始就話from Hong Kong

韓國d女人係點成長
教到佢地咁撚西

你老細係男人

呀叔一個做得我老豆 不了

AFWM 加老夫少妻

你應該唔太樣衰是是正正既巴打?
所以韓國女人咪對你好D囉
調返轉如果係韓國男人都會對(好樣嘅)女人好D
好似係

寵寵寵寵寵 寵寵寵寵寵寵寵寵 寵 寵寵寵寵寵寵

香港女人都好仆街又拜金

係喎係喎

磨到佢豆腐，個世界就係你

咁都係睇人啫
我同我frd以前都分別有過韓國女人做老闆
佢老闆勁錫佢同照顧佢 我老闆就當我狗咁撚

聽過韓文fd 做part time 講佢比老闆娘當狗咁撚
但係我做客入去佢就笑得好慈祥咁 唔聽佢講真係估唔到

唔洗錫我照顧我 都唔好咁呀
乜都唔識又扮大佬 嫁着個有錢佬大曬咩

係呀我地個老板娘又係對住個客好好人
個客一走就用韓文講人壞話
但我又識韓文 聽到曬

之前有個經理係韓妹 又係嫁左個有錢老公先上到位
對我地幾好 但一做錯野屌到飛天

戲入面先會岀現既中齡bitch竟然俾你撞到

好難對付呀真係 氹到d有錢佬 好人極有限啦

之前有個朋友係加洲讀書好多韓妹朋友
話d韓妹要餐餐食貴野 覺得pho太cheap

cheap又唔係
係屋企係韓國野出去又食韓國野好撚on9 就真
btw pho 出去食咪又係十幾二十幾
定係加洲拜金d

掉返轉

重點係要我個frd請
一定要食日本野 食貴扒個d 諗起都嘔血

佢條女or 想溝+負擔到有咩所謂
唔係你個fd 一定毒撚or real rich 黎

佢就冇話係咪想溝 不過就話係fd
咁就算溝都冇理由話餐餐食貴野要人講姐

請

唔識溝女掛 你個fd 係咪怕怕羞羞既人呀 你又叫佢請你咪知囉
btw 貴係80up, 50 up 定 2~30up先
香港出去食飯都二三百hkd 啦 覺得usa 同香港d 價無咩唔同而且識食既部分高汁過香港好多

巴打係美國邊度？
我又冇問到咁深入 佢純粹呻d女好公主

返工啲女人特別煩
寧願做毒撚工

係邊到做？ 我得閒黎睇下

啱啱相反，我pt返韓國餐廳個老闆娘勁好人，成日請我地食嘢，有時零食有時蛋卷，之前返韓國探親再返香港仲派手信俾全部人

德州呀巴打

係咪上左年紀個d嬸嬸？

你都幾膚淺 有冇樣都好 一定要揀有錢佬？

下侍應妹 我係整咖啡嫁喎
就係你呢種人咁諗先會咁多人話女人係雞
有冇樣都好 用自己能力去改變自己人生好失禮咩
嫁咗有錢佬又點 一個女人冇內涵就冇內涵嫁啦
嫁咗有錢佬到時候又俾人話係雞？

其實有幾脫俗？
咁我讚你係雞囉好冇
好一隻雞呀你
真係彩你都曬9氣

嬲咩呀雞又唔係貶義詞
你有 但冇乜腦囉
好地地一個post都有你呢d on9仔走嚟走去

jm9

不如等佢單機

btw樓豬why not騎牛搵馬吖
識沖應該搵過第二份唔難
到走嗰日重可以搞串個party添

我有時真係唔明點解d人要搞到自己咁核突

你有腦我咪解釋下囉 你係咪受咗啲咩打擊
或者俾人話完你係雞上嚟洩憤呀
洗唔洗妹妹我安撫下你？
乖啦去休息下 呢度太複雜啦

到底發生左d咩傷得你咁緊要

真係唔明女仔自力更新係有幾脫俗既諗法
我已經搵緊有冇其他咖啡店 唔係Starbucks 個啲
奈何係houston暫時好少咖啡店請緊人
我又鐘意整咖啡 所以要等下機會

其實你係咪嫁左個有錢佬
睇到樓主篇嘢之後覺得好似比佢踩緊你咁
所以就唔講咁多 即刻駁嘴

又或者你真係一個咁膚淺嘅人
完全係連登仔口中嘅雞

姐係咁 你要做雞又好 貪錢又好 你要點諗係你嘅事
但係比人話你係雞嘅話真係唔好怨 因為就係有你呢啲人先會有 “全部女人都係雞”

好好反省下啦

內涵呢啲嘢 我唔知樓豬 但你呢我就好肯定係冇嘅
仲有唔好姐姐妹妹啦好嗎 真係睇到都覺得柒

大家唔好咁 佢變到咁肯定係有咩個人原因！應該等佢講出黎之後我地再包容佢！
大家話係咪先

咩呀 又話雞唔係貶義既.....龍門搬咗去邊
不過諗諗下我既諗法又的確幾脫俗既
你夠曬俗啦 用個樣做優勢嫁個有錢人改變自己人生呢啲咁俗既野都講得出
我想向姐姐你學野 求指教

救命啊蕃茄仔
佢話佢老母係韓國人喎

wa state 呀
就係覺得加洲太多大陸 香港人 d 人又燥底先留係上面
你唔轉做starbucks?

咁佢又真係有d似樓主講佢老闆個種韓國人o既

我一入職見工已經話我係香港人
之後翻工已經係咁俾佢話我係咪China people
另一件事係係琴晚我負責closing out間鋪 姐係埋數
另外有個女仔係佢心腹 個個女仔負責拖地
點知呢個女仔拖完地冇倒咗d污糟水
收左鋪之後我同個女仔放工
個女仔好快走咗 佢見我未走問都冇問邊個
直接開我波大大聲鬧我話我係咪唔知要倒話我咁做會引d蟲入鋪 當住d manager 面篤住我鬧我
我連發生乜事都唔知 我話唔係我清潔喎
佢話下唔係你唔通係另外個個女仔呀？
咁我咪話係囉 佢即刻黑曬面入office 呯埋對門
我翻左一個月已經升咗做leader 因為manager同老板覺得我做得幾好
所以結論係我性格唔好？

spam都當上品既民族憑咩嫌棄pho

pho不知幾好食 垃圾唔撚識欣賞

對咩人就點講野囉 唔見你係d咩好人
翻去搵韓國媽媽求溫暖啦

想整真咖啡 starbucks個d咖啡味水

我勁鐘意食越南野 唔覺有幾cheap

喂你唔好咁meam
一陣佢唔知點又開埋你波

pho用新鮮骨熬湯底 鮮味到極 居然唔識欣賞 食慣垃圾真係慘

我會包容

我覺得bun rieu都好好食 巴打你有冇食過

有無係香港食過pho
呢邊真係屌打
香港個湯已經無咩味

可能絲打腳趾唔靚

又唔好咁講 大公司統一控制品質唔係錯事
不過你番coffee shop 又幾特別
好少見

牛尾pho先正

都係既 我冇做過Starbucks
返coffee shop其實好開心
學到好多野

越南野反而係美國都幾正宗
香港我唔識路搵好食pho
有冇推介

可能係 仲有個鼻唔夠高

食過兩次 我覺得PHO通常好食D

呢邊真係好多越南佬同韓國人
pho 呢邊已經食夠啦 番香港食咩鬼pho
係之前同fd 食先食左次
btw 牛油果同soursop smoothies 香港真係搵都搵唔到 粒粒果肉好撚正

我屋企附近有間真係用牛骨去整 好撚正 同個老細FD左 佢帶過我入廚房參觀

美國多好多呢種細COFFEE SHOP

好鍾意食牛油果 不過真係接受唔到整成SMOOTHIE

我唔會特登去搵 真係唔覺眼
yelp 屋企附近又唔覺有

加糖變甜又係另一個味道
同你咸既係唔同

大城市多D Hipsters最鍾意係COFFEE SHOP 一邊飲咖啡 一邊倒轉本書黎睇

巴打你係美國邊度？

係呀好多人都鐘意得去coffee shop睇書 咁就坐半日嚕

NYC

ladybug coffee shop 就多

正啦我個度鄉下地方

果個家族一門五傑
老豆逃稅
阿媽 兩個女 當員工狗咁撚
個仔就酒駕同虐老

NO啦 我日日要坐第三世界地鐵

屌你個地鐵夏天真係熱到

鄉下仔冇去過NYC
d地鐵唔係好似香港咁？

搵個有車既男朋友當佢水魚咁咪得

正喎巴打

有d station 無冷氣 之後有熱風好似焗爐咁
又要睇車去邊個地方
有車1個鐘好似得一班我記得
不過有china town 有d 小巴係去某幾個地方 睇係住邊

NYC 地鐵係人間地獄 無冷氣 出面廿幾度地下可以升到30幾度以上
永無準時 三日唔埋兩日收皮/改線 我有個FD當初黎NYC 係機場等左兩個鐘先有地鐵
熱 污糟 流浪漢 臭到PK

正條撚 好耐之前屋企旁邊就係ladybug
點知十次有9次都係肥婆
不過好彩都有正既
btw 巴打有無去過睇show girl
我第一年黎個roommate 就逼我去見識
屌你入面真係廿十到六十 瘦到肥 靚到柒 黑到白既女都有

無
不過有得選 你先之係老闆
LADYBUG 都要滿足唔同客人O既須要

不過NYC好小呢類野, 或者係我無留意到

大事乜都唔識淨係成日搵埋曬d無謂野嚟執著
正常着衫都俾佢批評
d野放歪少少又嘈
叫佢整杯咖啡都唔識
唔係話性別岐視 ，呢類豬閪 女人真係多過男人好多
最鍾意講咁樣做會好少少 d客睇到會順眼少少

除左FULTON街個站有冷氣我真係諗唔起邊個站有冷氣

CT 有巴士直去好多地方
通常去法拉盛唐人街/8大道唐人街

以前屋企就係8 大道 唔知而家點

嫁個有錢佬既概念？

其實個少少真係歪好少 得佢睇到
有次個frd着白色襯衫 係boyfriend style 咁
佢話佢着睡衣好肉酸

好想去NYC玩下 好似同houston完全兩個世界咁

又唔好咁難聽 只係司機
呢邊個個有女既都係咁
雖然見到都覺得麻煩 不過一個打 一個捱

咩嚟嫁

87巴 175
無乜特別興趣
都係得閒跑下步
其實我想識絲打
肥絲快d加我

變大左

NYC 似香港多過似美國

未聽過？
比錢係你腳上邊跳脫衣舞同有d 係臺上跳鋼管 你可以放錢入佢對奶之後可以食波餅

冇聽過 對我嚟講又冇吸引力

考車牌咪得囉 話時話美國d車都算平

女人揸車 真係有保留
特別你係加洲就更加

我係德州呀巴打
我揸車嫁喎

....馬路三寶

佢對你做嘅野咩都唔識咪執你呢d所謂門面功夫囉

我都想渣車 不過manhattan行路快撚過渣車

咁鬼細又易塞就唔好玩啦
而且養車都煩

你地係咪有的士
我地行去McDonald’s 都半個鐘
唔揸車食得蕉

重點係 佢連flat white 同latte 都唔識分
有次佢個心腹整咗個latte俾個flat white既客
佢話整得好！

見到我auntie架車泊係街 真係一d買車意慾都無
泊車泊成粒鐘唔講，三日唔埋兩日比人爆軚 前面個sensor又比人偷埋
真係 不了

其實我都唔識分 奶量唔同？

我都有揸車 我去m記都係行30分鐘

係咪貴車嚟
我個度如果貴車泊得樣衰會俾人刮車身

有泡無泡

lexus d suv唔係特別貴

貴過honda, toyota 已經抵死

踩單車 算了

flat white表面係會有泡量少 d milk foam會silky d 飲落去濃d
Latte 就泡綿密d同多d 奶味重d
最主要分別係espresso同奶既比例

買架Toyota 粗揸囉 應該冇人會搞toyota既

Flat white 都有泡嫁！只係會好薄好runny 唔似latte
Cappuccino 咁一層奶泡

我唔中意latte好重奶味 應該選咩岩我d?

你要冇奶可以揀Americano 或者強力d既red eye
唔想多奶又想飲奶啡 就flat white

cap 都有少少奶啦咁你咁講
我都有學過嫁喎

espresso 溝水
係韓狗咁on9 先飲 難飲到屎水咁

下次試下先 我平時唔多飲咖啡 飲完會心跳加速同手震。 所以係當興奮劑咁飲

Cappuccino 姐係泡沫咖啡 咁最大既分別係奶泡量既多少？我係咁理解
巴打學既版本係咩

有何高見

唔好話我racist 叫得americano 10個9個係韓國人 我返工個陣觀察到

不嬲泡狗本性就係咁
係班無腦撚先會崇泡

唔記得正確份量 但係cap 係多泡少奶 la 係多奶少泡
應該3:1 同 1:3 分別？
btw 好耐之前去ymca 學

因為你係女人想屌你囉岸鳩

young man! theres place ou can go!

its fun to stay in the YMCA

你自己諗下用水溝淡黑咖啡
咖啡味又少左 苦味又多左 真係好難飲
試下flat 啦 特別既就一定係nitro coffee 有氣既咖啡 唔飲得 都玩得

你個名

wakanda forever?

係呀係咪有興趣

唔想飲奶一係直接espresso shot 囉 red eye 都幾好嫁
btw我地用既牌子暫時係la colombe 有冇巴打對呢個牌子有認識

係女人都有錯
咁唔好請女人 全男班咪得

當年睇完搞到我出去食野都抹下筷子先用

你真人好黑？

你係咪搞人老公呀，所以人地針你
我老婆都好似乜都唔識，但我都唔係識哂
小小嘅細節加起嚟就係成件事，所以啲細節野例如裝修擺位我都交俾佢，件事出嚟比我粗心大意做好好多

唔係 偏白

寵不粒是咪打

我想講我從來冇主動同佢老公講過野
另外 個女人叫我做乜我都做
不過我就冇點讚過佢刷佢鞋
本身我地間cafe係manager 編更
然後佢而家佢想負責編更
佢又唔肯俾佢email 或者電話我地溝通
又唔熟我地工作表現
以後對更表有問題 或者請假要翻去鋪度搵佢同佢講
我就話揸車20分鐘都到
有幾個同事翻去要揸個幾鐘車去請個假
萬一有d咩急事可以點請假
可能對其他人都叫正常
我覺得咁樣可能有d麻煩

佢講得啱，只有呢個方法，我信妳係絲，上網都係講個信字。

利申：我就係妳老闆

教下你老婆啦老闆

我係絲（即係妳講嘅韓國女人）you are fire

如果我係你一係辭咗份工一係就做擦鞋仔好過返份唔開心既工

原來係韓狗

傾咗咁長時間就可以話人性格唔好
一定好唔膚淺

所以我搵緊其他coffee shop啦 希望可以走到
我擦唔落手呀佢對鞋

韓國同俄羅斯女老細都好惡頂,
好似未開化嘅生番咁,做又唔識做淨係識嘈

俄羅斯女老細係咪好索

有邊度既老闆娘唔惡頂架, 我公司咪一樣

你直接同佢講 on哩 can炸那

係咪姐係女上司都係咁
佢有能力我又唔介意惡頂喎

大我成10幾年 on佢老味

絲打幾大

21

絲打pm ok? 想識

一係你試下叫佢做 阿豬媽 佢可能會對你好D

卒佢碟

話說佢之前叫我估佢幾歲我話30
有個女仔夠膽成話廿幾
開心到佢

你都係絲打就ok

樓豬鍾意Okoye？黑豹私家雞

點解呢 佢成日用韓文串我地老闆
但我地老闆又唔知佢up咩 好慘

我係巴打

okoye d表情
唔好話佢雞

其實全世界 女人老細/ 上司 都係咁上下
三分顏色上大紅 , 不可一世

唔係,上咗年紀嘅 又肥又矮
又冇文化成個野人咁

等我屌左佢，間鋪同你都係我

如果係金髮俄羅斯女都幾正
其實我懷疑大多數惡頂女上司都係中女同更年期呀嬸

好認同
明明唔係老細都鍾意擺老細款

本身佢個人西都算
後尾知佢三十幾嫁比個差不多60既人
就好鄙視佢
唔好同我講真愛

佢哋d女人似係有少少權就已經也文也武

引以為戒 以後做人上司唔好咁做

有金髮俄妹同事,係又高又fit又靚
更年期中女居多,如果未嫁同冇拖拍仲惡頂

你係俄羅斯住?

唔係

點解咁多俄妹

教過韓國家庭小朋友短時間，個阿媽真係幾麻煩

我真係好好奇係韓國做女人既文化

我屋企間hibachi 都請左幾個韓妹做waitress，好懶又成日搞事搞非

本身韓國人就係變種支那人
男男女女都一樣
女人社會地位低過男人
更加搞到心理唔平衡
一有少少權力就無限放大

唔怪之得韓國學校D女成日有欺凌啦

其實韓妹拜唔拜金

你講完有冇想打冷震

lihkg有pm功能架咩？

唔怪之得佢針對你啦，老女人叫人估佢幾歲一定要估細到離晒譜先收貨架，你註定無運行

大佬做人有D良心啦佢都35up
聽到人地話佢24 25 佢會唔會真係信

韓狗文化籠罩全球，水鬼升城皇，更加狗眼看人低

有 am都有

你地互相PM下咪得

我我女朋友

你講個D似女人通病，我發覺D女人永遠無法分辦咩事係重要咩事無關痛癢，做事好撚主觀又無法脫離牛角尖。

你睇佢份人為左錢嫁個大咁多年既男人都肯，已經一早出賣左自己良心啦。加上呢d自卑老女人無自知之名，估細d好d

你真係無改錯名

下次估佢18算啦 平心而論佢係keep得幾好既

不了，我係sheshe

你之前都估錯左啦又估？18又細得滯，離譜得黎都要合理先得架 ，唔係佢又會覺得你膚顯佢仲針對你得甘 d

身為女人都知女人係有時幾衰既
佢係好似無論點都想插下手 刷下存在感

呢d擺明控制狂，早走早著啦

你去左非洲食叉燒包？

你明唔明d同事同manager都幾錫我
平時相處都幾開心
係佢係度搞呢搞路
其他同事都唔鍾意佢
不過都冇計

哦，咁明晒啦，佢明顯係唔抵得你咁討人歡心，咁你唔駛理佢啦，繼續咁做落去，同埋係佢面前同其他人好好相處, 激死條死八婆

而家個件上上下下都同佢嘈過，連老闆都成日GET錯佢意思，仲好意思問我係咪講野好難明，大佬佢講野永遠不著邊際講MINOR野，然後個重點唔記得左講，梗係GET錯啦，成日要人問返佢係咪想做XXX。

然後做D SHEET WORK永遠要跟佢D STYLE，字型大小諸等細節全部係跟佢喜好，但佢又唔一早俾TEMPLATE，攪到我憑空造完又大執，仲屌我浪費佢時間。

下次應該估佢40 ，話佢成日勞氣攪到殘晒

伊波拉同叉燒包兩套戲喎

有, d 仆街韓國仔又唔識又要扮野
比我日屌夜屌

越睇越似19韓劇方程式
遲下老闆個仔會出場溝樓豬

你做大佬有得屌 我就俾人屌

佢地冇仔女架

我地都係食物鏈既底層
不過supervisor知邊個做到野

我會日日都好開心咁
等佢過得燥d

我唔敢屌人 成日俾佢個心腹恰9我

唉屌你韓國老母你收聲啦 出少句聲當幫忙 見到你d留言就好撚煩 死韓狗 好地地追下po唔撚得既

係喎，記錯左，應該係依波拉先岩

d韓狗自我中心到呢

無錯呀，佢就係想你做得唔開心，佢鬧你就要扮可憐等老板同其他人,睇到會幫你多d, 呢招叫四兩撥千斤

因為係東歐公司

你又唔好咁諗 換個諗法 一個少少善良既謊言 你又開心佢又開心 無壞既 又唔係要你日日刷鞋 開頭比好印象姐